水泉澳「露天風呂」新移民大媽載譽歸來 無束縛刷牙、洗頭、洗衫全都做！

咁搞法班支那大媽師奶會唔會中曬寄生蟲樓下唔好亂po圖，thanks

唔係水泉澳
係馬鞍山牛烏石澗
錦英苑上面

赤化後果

見好多人修正過，但無人理，一直咁話係水泉澳

有圖！中伏！要洗眼

佢以為咁係慳水費？香港水費已經算平架啦喎，佢唔停就上游搵人痾尿啦

印度恒河

你應該無交開水費 , 而家香港水費仲貴過煤氣

又唔係靚女 咁醜樣係破壞市容

入到黎，圖又無

趁佢洗頭摷鳩佢

唔講仲以為日本

偷偷地拎走D衫佢

你住劏房？

Google 一下有幾難，片都有啦。

利申：求片嘅，算把啦，好奇會令你後悔。
睇過嘅嘢係唔可以Un睇

貼向度畀大家睇下幫巴打戎 j

脫衣專材

下? 你弱智?

赤港政府一定當睇唔到

話香港水費平先係弱智

香港應該係全個亞洲水費最貴國家

去上游all屎

你咪親身去問下佢地囉
佢地會答你山青水秀, 親親大自然

跟住佢咪直接赤條條行落街影響市容

成功引入專才

變形蟲襲來

污染水源～
破壞環境～

第一眼以為cat girl

好在唔係到到有呢啲水池

屌

呀叔浸就唔同，成個觀感fit晒

傻人發現案, popo又有工開, 幾好

其實以前行山啲教練好似真係叫人行山露營時可以喺山澗度沖涼...唔好見到係大媽就屌左先，雖然大媽真係唔多討好

有冇山友講下，其實山澗度做呢啲嘢係啱唔啱？

同埋咁多人講污染，其實條澗通去邊㗎？如果係catchment channel會入水塘，係咪喺水塘出水供水前會消返毒？

古代人咩

行過水泉澳心諗幾時有啲咁嘅野

中亞米巴蟲就好笑

因為水泉澳既型像係多新香港人，所以就算點解釋都會迷信係水泉澳入晒新香港人數

水泉澳後面都有條山澗
都有唔少人玩水
但水就唔係咁乾淨
因為上游有村落

叫啲支那大媽返支那啦
佢地搶我地咁撚多資源
唔屌佢地都偷笑啦
你老母去做雞幫佢交水費啦

你講嗰個位第二段路嚟？
我行嗰陣唔見有村落

其實如果唔係落番梘就咁沖應該都接受到，而家刷晒牙真係唔得

只想懂得慶賀目前 不早不晚的一歲
平常心境中探取 沿路的風呂

浸下腳OK, 唔係死水既話用FILTER拎來飲都無問題, 但除哂衫沖涼就真係影響市容。同埋你講果個CASE係荒山野嶺, 唔係呢D咁近市區既山澗/水池。

其實周圍唔少公眾浴室可以沖涼
公眾浴室係唔洗錢架
相信唔係錢既問題囉on9

呢套戲有冇廿年

好驚架單車爆軚

咁咪比個藉口佢....，邊度有碌柚葉賣呀？我驚斷市呀。

PIN

大媽先屌，後生靚女連登仔仲唔去沖埋一份

有網民指現場是沙田水泉澳邨對上的山澗，《蘋果》記者為尋找正確位置，連日攀山涉水，走過水泉澳邨一帶山頭，經過四出打探，最後發現浴池原來是在馬鞍山牛烏水塘對下的溪澗，由錦英路行上山，約15分鐘的路程，每日也有不少晨運客到來活動。

內文有寫正確地址，但係樓主自己又加個水泉澳落標題，笑左

有人會係個到拎水飲....

浸腳都唔得啦 咁撚污糟

我記得以前睇過一篇新聞話外國有個男仔跳落河度游水，點知比條魚鑽咗入去JJ入面

屌你老母又係拎綜援新移民
日日150個就係送呢啲質素支那人黎拎香港福利/種票
支共林鄭屌你老母臭閪

你行過山未㗎 ？
好多中老年特登去山度拎水飲

公眾地方衣不蔽體 猥褻罪黎架
仲有乜需要問山友啱唔啱

你係咪個個腦問題

呢啲就有圖

有啦，98,99咁上下啦

係荒山野嶺水源好緊要, 洗下身飲下水好合理WOR, 而家係屌佢搞到個近郊既水池咁, 同埋佢除衫影響市容啫。

好心D批判撚行下山先啦, 你試下入到深山得一個位比你沖下, 飲下水你用唔用?

洗完身人地點飲？

咁你可以用水袋裝住嘛, 我唔撐大媽, 但你地話用都唔用得就唔合理。

1823 投訴吓附近有蚊患喇

呢d人係咩山旮旯鄉下地方落黎香港
當香港係農村咩

其實你知唔知球場公廁有得沖涼

大媽扑水

個例子錯撚到
唔知仲以為喺香港行山要好似荒野求生咁

你話浸腳都得喎 浸完之後你敢唔敢飲

cls

你平時都係除晒衫沖？

上游喺沙田坳嗰邊
芧笪村同十二笏村

有

好睇，以前晚晚追

原來隔咁遠

紅字就啱哂呀？

「好多中老年特登去山度拎水飲」

呢件事本身係啱？你認真？唔計有個大媽喺上游沖左身，你條山澗流過啲乜，who knows？大把act of god，隻狗屙篤屎都會令啲水e. coli. 超哂標。我行AYP真係冇聽過教練建議人飲山水，都會叫你煲左先，或者自己上山帶足夠。

點解啲中老年做埋呢啲濕鳩嘢（飲山水）我地就要呵護？本身飲山水就係一件幾危險嘅事，你唔可以用呢個來駁低所有會影響到水澗嘅行為。如果係咁，咁啲人行山專行水澗都唔啱喇。「隻鞋踩左入澗又會整污糟」

我同意猥褻個point。我冇話要就嗰個point去問山友商榷

IT宅男口味真係獨特

老奉比你飲架咩
同埋本身條河流就會流經好多野既 你估洗身實係最污糟果樣咩

因為水泉澳行入去都有，仲要有人放哂枱

大佬啊內文話唔係水泉澳
你標題仲寫

我用水袋裝住嘛, LEAVE NO TRACE

風間由美

馬小玲 况天佑
我記得馬小玲係唔可以喊 一喊就冇咗法力定點

救樓豬

屌你老母

係香港人未見過祕湯啫，大驚少怪

講起引水道落水塘
昂坪骨灰龕啲水係經石澗流入引水道再入石壁水塘
烏蛟騰村啲水就流入船灣淡水湖

你用Evian沖涼?

哦，咁一向都係

Btw，標題會變成

"少女野外沐浴，水泉澳山澗頓成景點"

新老母香港人
只有支那賤畜

唔好貼圖, 同睇幅圖, 仲伏過睇祼男.